「天能」有冇人覺得因為要從後座開前座門 所以依條女先做到女主角？

依一幕全球女演員應該得佢做到

佢就因為咁所以先做到天能女主角

所以成套戲既女主角根本就係隻80寸長腿而唔係個位女演員

算唔算係個位女演員既天能

有冇人知我講咩

what done is done

隻腳長到拎到來篤波

個導演選角第一人選就係佢

女主角身高好似193

事實個導演由頭到尾都只係想拍開車門個幕

開車門個幕 >>> 倒轉行 >> 隻雀條倒轉飛

由頭到尾導演想係天表達 就係依3樣野

認真我有信心「吉」高錫到佢個嘴

其他人做女主咪最多搵部短身D既車

樓主有199 佢真人似高圖爾斯

渣smart 咪得

你男人老狗都有腳咪去試下做唔做到

岩岩試完

佢冇贊助
導演解決唔到

我179

搵替身拍

一架747都撞得你同我講無錢買部smart？！

間贊助商唔比架車出鏡

港父辯論係幾屈

人又靚 又高
夾到出精

推

撞

係替身攻擊